返工係咁打錯字…

想打 Sea export打咗 Sex export
想打 Vendor mgmt 打左 Tinder mgmt
係咪冇得救